李慧詩再獲一金！生涯累積三件「彩虹戰衣」

香港女車神正式登頂！繼爭先賽金牌後，「牛下女車神」李慧詩周日在波蘭普魯斯科夫舉行的世界場地單車錦標賽的閉幕戰，在女子凱林賽以不失一局的氣勢下，奪得今屆個人第二金，生涯累積代表冠軍的三件「彩虹戰衣」，創香港車壇歷史。

全程片
2:15:30左右final

在次圈，海恩上演感人場面，她在三圈比賽中的最後一圈，跟對手碰撞失平衡倒地，雖無緣晉級，但她堅持負傷托着單車走完最後一圈未完的路程，精神可嘉，獲全場掌聲。

睇利睇到嘔血 終於有單開心d既

正能量啦 運動員

2:15:30 heat wor

03:00:00先係final喎

呢d正宗本地野就無人回post推 屌你老母港豬

港豬

武磊為我哋中國增光大把人留言

車神

彩虹戰衣世界冠軍~

今年真係fit, 贏既距離 仲要 贏好多，希望keep到2020 奥運 拎番個金牌

屌 咩時間呀

唔知可唔可以攞奧運金牌

cls

good news

就算冇金牌都希望你去到奧運

真·運動員

香港人！！！

勁

個d咩楊文蔚呀
傷殘羽毛球女神
就推到幾十版

Sarah就個個睇完讚好就算
連主場有比賽都唔去支持
提提大家 黎緊星期五六日 將軍澳都有新型單車比賽
氣氛會比較輕鬆
Sarah都會參賽
到時去支持下我地ge世界冠軍啦

狗公同人睇野點同

真係好撚勁，一加速根本冇人追到

因為李慧詩唔係靚女

好耐未試過有香南運動員登上世界之巔

好耐未試過有香港運動員登上世界之巔

睇直播見到佢應該真係好痛
希望佢快啲休養好備戰奧運

好勁

香港運動員唔係垃圾

香港之光

女車神

呢啲先係女神

香港勁揪！

支持

真低調世界級，好撚過咩楊文蔚，曹星如拍野多過比賽

勁呀

好犀利

G持

比賽會以輕鬆氣氛進行

"場內閃爍的燈光效果及熱情澎湃的音樂配上現場DJ打碟，將令整個香港單車館變成派對舞台，為本地的觀眾帶來嶄新的體驗"

好犀利
加油

只想睇公路賽

好想玩佢隻腳

佢應該下屆奧運金牌唯一希望

推

Best of the best
撐你

香港唯一真係世界級嘅運動員

點解中國嗰幾個勁人無參加嘅？
留力其他大賽？

Wfc

支持支持

咁我又覺得香港人無謂俾壓力佢

彩虹戰衣 世界冠軍～～～～～～～～～

Support

牛下女神

勁撚到，推爆佢

一個奧運金都攞唔到

好波

勁揪

睇到好感動

拍嘢都唔得

有聲

比支国人夾到炒車咁傷都回復到狀態

有冇人知海恩受傷係幾多分鐘

恭喜女車神再下一城

勁撚到

香港驕傲

反而個世界會捧歐凱純呢d賤女人

真運動員 唔使靠樣搵線

其他果啲做偽人/告人非禮先係正職

搵食

有冇洪松蔭旁述

係香港呢d難拎奧運獎牌ge地方先至計較奧運姐

主流運動
足球 籃球 公路單車 網球 高爾夫 都唔係用奧運黎衡量成就啦
C朗 咖哩仔夠冇奧運金

為港爭光

勁到痴線

個感覺好震撼 好型啊 呢啲先叫女神！

完全唔同果兩件遊走於娛樂圈嘅垃圾

Ho ball

好似lbj喺2016年為克利夫蘭拎冠咁
hong kong, this is for you

佢同Q后 真心勁

唔使鬥, 一加速就嬴

58:45

出年奧運好想去東京入場支持佢，有冇巴打知道點樣買飛？

女神

thx, bro

都係冇廣告

真正香港之光
收皮啦歐鎧淳

上次撞佢條撚屌而家點？

女警殘左佢先冇得贏
印象中李生涯未贏過女警，
女警智力體力爆發當年都完住食住李慧詩
如果女警冇炒車

推香港之光

中國件垃圾就唔好提喇

真係睇佢今年個兩條都係屌打人地 格硬爆上去都超

癲

今朝睇到新聞
好撚勁
香港人既驕傲

屈機

香港女車神

勁呀！！！本來仲以為佢已經過咗高峰，睇嚟下年奧運仲有得玩

呢啲有實力喺香港就紅唔起
香港就係咁唔公平

最重要唔好傷

點解冇人捧佢

好撚感動

覺唔覺得支持香港運動員好on9

牛下女車神, 恭喜!!!!

push 掂阿

香港勁抽！

一爆就過

好撚勁呀
世界級

加油！！

填色比賽仲多人討論過李慧詩拎世界冠軍

Walk in就睇得？
使唔使攞飛

屈到啲爆發力痴線

叻女

有無講解下個玩法
之前有場係1 vs 1，鬥3個圈，一架行前一架行後
一開始hea踩，然後你望下我我望下你，暫尾先爆鬥快衝線

其實個玩法係點，點解要hea行，唔係一開始爆到落尾

爭先賽計最後200米成績
一開始要保留體力留番最後爆

除非你提早爆而人地唔為意比你甩好遠
否則你keep唔到速但人地食哂你氣流就輕鬆過頭

仲有一個遊走於法律界
告人告上癮

有樣嘢好有趣
毒果用凱林賽(蝗譯)，反而紅底01用競輪賽(正確講法)

佢真係香港之光
身為香港人一定要支持

我係香港人

係唔同，連討論嘅價值都細好多

好可悲，世界冠軍，大家都係漠不關心

呢個靚女好多囉

食氣流咁大影響 我知道公路賽會換位保留體力
但3個圈係短距離比賽，就好似100/200米短跑，個個都一開波就爆
行先既車，有1~2車位+內線優勢，後車要追真係咁易

上屆奧運好期待佢可以攞牌
但好可惜炒咗車
個陣都驚佢會唔會就咁退役
但佢真係好勁好有火
希望可以一路keep到東京奧運！

如果Sarah 有Nike或者其他大牌子 全力宣傳到好似 楊文蔚/曹星如咁
你估香港人會唔會支持度高過以上兩人？
其實Sarah呢幾年已經證明咗佢有能力於世界舞台上角逐 待遇真差得遠
反之而言 以上提及嘅兩位成績 已經差得非常遠
希望有人正視下
只係戥佢唔抵

好型好勁啊 支持

Keep going!

禾歌傷左之後，冇人夠佢鬥

香港之光李慧詩
低調、勤懇、熱血
關於佢嘅新聞只係訓練同比賽
連IG都係private
就算拍下廣告都係適可而止
運動員要靠拍下廣告增加收入無可厚非
但搞到又拍電影 又搞緋聞 成個全職娛樂明星咁就未免太過火
有D運動員甚至會發表惹火言論引起爭議（有人撐泳總、有運動員甚至撐何君妖）
誠然 呢D運動員都好努力，值得尊重
但顯得低調勤懇專心訓練嘅李慧詩更加可敬

如果睇到李慧詩贏女警一次就好

可惜沒如果

話說女旁述好似就係女警

佢已經幾多歲？點解仲咁勁

班仆街傳媒 低抄都放出黎
條臭雞仲要share出黎

好L勁呀!!!

希望可以佢順利喺奧運奪金

support

但佢知名度都係好高

香港 勁呀

恭喜

唔知咩logic運動員本來就係不斷突破，就算未贏過但都有機會會贏得返，16年奧運李慧詩無炒車都大機會金牌啦。世界紀錄保持者夠有機會比人打破。

香港好現實，無人脈無樣唔會棒。你估香港奧委會唔知佢贏左？但香港係以利益行先

Yes 但佢知名度真係全靠比賽成績拼搏返嚟
唔係靠廣告 緋聞 電影客串之類

楊文蔚廣告就咁撚大，唔係話楊文蔚唔好，只係李慧詩值得更多宣傳同關注

又或者李慧詩想低調，佢真心為運動，而唔係為名氣同錢，應該有唔少人搵佢接job

其實我覺得佢無樣係好事
唔會俾狗公傳媒吹奏

大家都會集中討論佢手車/戰術
唔係一味講佢出咩垃圾廣告

可能真係，但係李慧詩應該要被更多人關注
依家個情況係李慧詩又攞金牌啊，哦完就冇

只能說政府無任內表示，世界各地更加關注佢
我諗除左奧運冠軍之外，香港都唔會宣傳

大部分香港人停留係奧運冠軍先勁層面

想做世界一流全職運動員真係應該心無旁鶩去做訓練，某幾位運動員真係商業活動over哂

始終單車唔算大型同普遍運動
籃球 足球 網球 羽毛球 呢d普遍多人玩 同埋大型 所以先多information

踩外圈都快過你
痴線

真心為運動嘅車神

MARKETING問題姐
你睇下打拳條撚屌？
佢有玩奧運咩

佢都唔算無樣下麻
勁有鄰居女孩Feel wor

好勁 其實佢應該要好受香港人愛戴
世界冠軍喎

爭先賽好似無贏過

佢競輪賽有
在荷蘭舉行的「世界場地單車錦標賽2018」，女車手李慧詩奪得凱林賽銀牌。
本港女車手李慧詩順利以小組首名躋身凱林賽，最後階段發力力壓德國車手禾歌及立陶宛古碧姬蒂等勁敵，以僅次於比利時車手迪格杜爾，成功奪得銀牌。

下年拎埋個金牌

真車神

支持！

有冇片睇？？？
搵唔到

簽咗Nike
勁多宣傳
單車行頭窄
尤其場地單車
少品牌讚助

由12年倫敦奧運開始支持佢
真心欣賞佢嘅鬥志同體育精神！

支持！！

香港運動員

香港單車隊 真心勁
真正香港人既專業運動

負碌俊

麗x
歐凱x呢d 先多人關注

我愛李慧詩

真心勁
Suppose呢個年紀體能條件應該會差少少
仲要一邊full time讀書，一邊比賽

單車炸大佬,
籃球都比你地笑玩具啦,單車算老幾

加油呀！衝埋個奧運佢

真係屌打所謂既拳王

江旻憓都好撚勁

傅家俊都係
其他果d垃圾唔好話自己運動員啦
屌你拍戲岀event搏岀位搏上位多過練習

田徑 甲一就大大張poster，單車世界冠軍無

支持真·香港運動員

對比下游水件垃圾

雖然上到世界第二
但係穩定性仲係未夠
1個月內可以一輪遊又可以贏冠軍
不過都睇好佢2020有機會衝牌

唔幫推唔係香港人

女警 = 佳龍駒
希望Sarah做到美麗傳承

單車既贊助商可能無nike咁有錢/nike無出關於單車用品所以先出唔到
Nike簽既香港田徑選手好似係得楊文蔚係叫好少少
游水唔洗講啦係得番隻臭雞 但nike既泳衣我真係見都未見過
Nike其實可以簽好多勁人 好似之前跳遠奧運個個
手上有個跑奧運馬拉松又唔用
講發展學界淨係識捧籃球學界
明明係香港學界田徑同足球都好多人睇 但係就唔去發展
香港政府要見有人科水見到運動識搵錢先識去發展落去 你叫佢直接掉錢落去真係曬氣 情況同足球個鳳凰計劃一樣
香港運動再係咁落去遲早成個香港唔會有運動界淨係得商界

香港嘅驕傲

好勁
真 香港之光

可能Nike覺得商業價值唔夠？
政府就算啦 就係唔想你有本土意識

我覺得nike全力捧佢嘅話 佢壓力就大好多
而家keep住低調就夠 專心訓練/休息
而家咁樣都夠引起好多香港人注意啦

其實單車隊本身都有大sponsor
要拍廣告嘅話香港電訊一早揾左佢拍

慧詩！

係咪唯一一個連登仔唔會反既運動員

麗瑤隻雞呢？

環法都未踩過學人講世界冠軍

仲有以運動員黎計
佢都算係樣衰
ps 左都無咩用
李麗珊都唔算靚
但都叫見得下人接到job
顏值太差搞到無商業價值
都係睇返catgirl 算

Push

真係香港之光嚟

見到佢對大脾就知道
佢付出嘅努力絕對係我地幻想唔到

真 運動員

尾段近70km

堅揪！加油！

歐

禾哥坐輪椅了

乜撚嘢我地中國 難聽過粗口
走啦支那仔

除左UCI官方channel有無第二度可以睇到
唔喺香港俾人restrict左

你咁講又過份左

真女神

香港好波

游水個幾個唔知係姐仔定運動員 田徑metoo人 刷分拳王個啲沽名釣譽
李慧詩堅係更快更高更強嘅運動員榜樣 比起上面個堆更值支持

雖然知佢嬴咗
但再睇條片都係好緊張

一爆就贏左

馬拉松都未跑過保特條撚様居然自稱飛人

lws真係勁撚到次次拋離第二名一截

真係勁

個陣禾歌都幾撚痴
對李慧詩都禁住黎砌
無左佢都幾失色

agger
咩C朗 美斯 Jordon嗰啲真係

上左神檯吸金同你未寵先嬌兩回事喎，連費sir都屌鳩年青球員太多商業活動

要買飛架

最強香港運動員

李慧詩係亞洲TOP 1就肯定
但係世界賽佢凱林賽同爭先 成績都未算最頂級
佢爆發力一向強,所以佢500米計時賽成績一向好好
但戰術方便真係一般

今年睇到佢好明顯進步左好多
以佢而家狀態真係有能力同禾歌一戰..
可惜...

我流出眼淚...希望禾歌可以走得返

禾歌大髀縮曬水

一睇張相第一樣都係睇到隻腳

咪拎畜牲黎講，ok？

大大力推

加油啊！香港運動員

香港人，樣行先，樣衰既俾佢發明到時光機都冇人理，真係慘....
Btw,Sarah 加油💪,我係支持你的

push push
恭喜！

Sarah加咗個后冠响禾歌頭上，仲講”I couldn’t stop chasing her”，證明就算sarah贏咗都保持住一份謙卑嘅心，冇忘記禾歌呢個老對手！

識英雄重英雄，呢種氣魄真係好正！

應該係i couldn’t stop kissing her, 自

Wai b

勁撚到....

好fit

睇左李慧詩咁多年
16奧運果陣明明仲係速度唔夠 心理/戰術又普通
18/19感覺勁過以前好多

真係世界級
早排有個傻仔話香港體育唔得

G持！

真正值得人尊敬嘅香港運動員

Sarah

今年真係勁到飛起

聽佢評述，越聽越 sad

香港no.1

撐！

好撚勁